曼聯大勝曼城4:0

曼聯舒拉達連一去到藍色二線球隊
大炒垃圾哥狗4:0
真係好腳頭

55